有冇人捱夜，捱到身體有問題？

聽過一句說話「而加捱夜，將來係要還。」

想知有冇巴絲真係曾經因為工作而搞到身體差咗

捱夜通常都係玩電話 / 打機

要還就真既... 過咗廿歲已經明白

捱到病 做左個大手術
從此以後冇野比健康更重要
大不了搵少d 使少d
起碼食得訓得有精神 似番個人

做邊行捱到咁，因為太搏所以捱到病？

樓主捱到有乜病徵？

MLA

係，健康係唔會一下出現問題，通常積累一段時間就大爆發，識個人，因為捱夜搞到腎衰竭

病就冇，但感覺到打工起碼做10年以上，
如果經常捱夜做野，心諗30歲個身體仲頂唔頂到

經常鳩hea到2點先訓
7點鐘又起身返工
會唔會短幾年命

好肯定，會

應該無abc更咁衰掛

幾年晚晚兩點先訓 好撚驚

係，現家已經體會到
當時冇得簡，頂硬上，結果，身體真係差左好多。

成個人抵抗力變到勁低 時不時就會病
仲要由細到大捱得太多夜 而家完全要靠飲咖啡先捱到

一過二十就知道

阿哥做auditor成日要捱夜 好驚佢有事

有

成日捱夜但係未爆發

工作加進修捱到有腸胃病
每日八九點收工, 溫到一點,
星期六日一係ot 一係溫書
搞咗六年都未好

讀左兩年design
之前以為自己好勁通幾多晚都冇事
就開始咩事都夜晚通頂做

最緊開始病發
抵抗力好差
開始多瘡
成日冇精神冇記性
有時候仲會自己無啦啦熄機訓左

晚晚兩三點訓
一直都有生暗瘡，莫非就係因為捱夜

11點前訓？
放工返到屋企都9點

一直好夜訓 讀完中學成日朝早先訓 而家廿歲都feel到身體差左勁多

廿歲前試過訓一分鐘就去考試
之後直踩去唱K睇戲都冇事
考完試成日落吧飲野, 吸二手煙劈酒劈通頂

出左黎做野, 22,23歲開始就跌晒watt